Unicode做乜鳩

點解要整啲隱形嘅 control characters?
成日‮玩黎攞人俾